大圍迴旋處

唔好意思，阻大家一分鐘時間
睇睇呢位司機有無行錯線
紅梅谷路北行左線有部份時間係巴士線 am 7-10 pm 4-7
咁楂車喺呢個迴旋處外圈出嗰陣
係咪要考慮兩樣嘢：
1. 自己架車嘅車種，係巴士定係其他車
2. 時間，巴士線有無生效緊
如果
1=巴士, 2=生效 -> 外圈用左線出圈
1=其他車, 2=生效 -> 外圈用中線出圈
1=任何車, 2=不生效 -> 外圈用左線出圈

請問我有無理解錯？